女仔之間有冇純友誼？

由細到大，一路都覺得女人好撚複雜好撚古惑，心計重，嫉妒心又重，唔見得對方好過自己，所以女人之間冇真朋友
好多女仔口講bff，睇ig以為大家關係好好，其實根本睇對方唔順眼，背後猛咁屌柒對方
識人會幫一個女仔朋友(阿A)搞生日party，會寫千字文生日卡，又送貴禮物，以為佢哋好fd
點知有一次聽到佢同啲八婆笑阿A個樣中輻射，性格又黑人憎但佢又keep住同阿A繼續做fd
另外，有啲女仔會專登同暗瘡肥婆醜女做fd，影相嗰陣用嚟襯托自己身材好/樣靚，p圖又淨係p自己，啲fd好似只係一件工具咁
仲有咩搶人男朋友啊、搞小圈子搞排斥又係女人做多，從未聽過男人搶fd嘅女朋友
究竟有冇女仔真心想朋友變好，見到朋友折墮會覺得sad埋一份，甚至會想幫佢哋？定係睇人仆街最開心？

冇 啲女人好古惑㗎

聽過男人搶fd女朋友

唔好介意用字

女人終其一生都係要同人攀比

你自己諗有無純友誼

我覺得靚女一定冇，個個都嫉妒靚女

又唔好咁諗, 世上有好多好女仔嘅唔好俾一部份西女人影響到

總會有比較

樓主係巴?
好少聽巴都有咁大怨氣咁

咩人咪識返啲咩人
證明樓主質素低下
識得既咪全部都八婆

係
可能我遇得呢啲人多先會咁諗
我都唔知朋友呢樣嘢對女人嚟講代表啲咩

點會冇 女仔同女仔冇 異性又日經話冇 連男仔同男仔都冇 個個都冇

但女人對住男仔又真係少啲咁既情況既
但佢地呢啲性格你都覺得好煩?

唔好話女人 識男人都係咁
你唔開心個陣噓寒問暖咁
背後就屌返你轉頭
跟住係你背後污衊左唔知幾多樣冇發生過既野出黎
真係好心寒

事實上男仔都有呢啲人嘅
不過女人特別多

真，心水清

覺得乜尻Bff 乜尻好姐妹好撚柒假

女毒l都冇咩純友誼
會搶老公/老婆 呀a搶先話鍾意呢個角色呀b就唔可以跟
鍾意同一個就鬥邊個買得多周邊邊個抽到張卡先
不過其實都係睇性格
獨立啲唔驚冇朋友果啲咪冇咁麻煩 唔洗唔鍾意都要扮晒bff

bff都係得把口
男人唔會掛呢啲喺嘴邊

如果親到日日痴埋一齊就有嘅
如果普通朋友扮fd嗰type,你對d人好，d人都唔會記得
人係犯賤嘅